Реализовать класс Employee, в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст), salary (зарплата). 
Сделайте так, чтобы эти свойства заполнялись при создании объекта.
Создайте геттеры и сеттеры для этих свойств.
Создайте класс Programmer, который будет наследоваться от класса Employee, и у которого будет свойство lang (список языков).
Для класса Programmer перезапишите геттер для свойства salary. Пусть он возвращает свойство salary, умноженное на 3.
Создайте несколько экземпляров обьекта Programmer, выведите их в консоль.